連登Ching又著得幾潮幾型囝

大概是因為呢d ching等錢買下一drop supreme 食m記果d係廢青

180cm+
月入三萬+
所有女人都係雞

辣殺

呢班死mk污染連登

D手臂幼撚到一屈就斷咁

應該去潮流台搵佢地

nmd

你應該肥仔黎

上左鏡 唔好推 thanks

Agger 好彩打左格仔

玩夠未？坐個幾鐘車出黎又曬又熱你估好好玩？
我仲帶埋全家出黎 而家佢地仲俾緊說話我聽 我屌你老母

人地趕住1000蚊救急架

大家唔好再笑
個個都係窮學生搵錢交學費

屌，走左幾個場先知比人呃

個個都有操開咁...鋼條打拳身型

睇得出好札實

屌全部都細路黎既

成班餓撚 等1000蚊開飯頂啦瘦撚到